爆煲！泰拔高圖爾斯確診嚴重「焦慮症」

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯，自加盟後一直成為球迷批評目標，周中歐聯主場迎戰布魯日，泰拔高圖爾斯上半場連失2球後，喺半場就被教練施丹換走，結果皇馬下半場力保不失兼追番2比2完場。正當球迷瘋狂炮轟呢位比利時門神，原來呢位比利時國腳正受精神問題困擾，皇馬軍醫證實泰拔高圖爾斯患上嚴重焦慮症！

馬德里媒體《Ok Diario》報道，泰拔高圖爾斯喺上場歐聯半場期間，出現作嘔、暈眩同胃痛等情況，而且情況差到要由佢爸爸車佢去急症室。報道指皇馬軍醫為泰拔高圖爾斯進行連串檢查後，證實佢患上嚴重焦慮症。

消息傳出後，西班牙各大媒體都大事報道，泰拔高圖爾斯已經連續2日未有隨大軍操練，相信會無限期休戰，直到焦慮症問題完全解決，周六(6號)晚主場對CF格蘭納達嘅聯賽，上陣機會渺茫。

致病原因係乜暫時未知，不過西班牙著名記者Zach Lowy透露，球迷嘅猛烈批評，以及奧比歷同達史特根今季嘅出色表現，都令泰拔高圖爾斯感受到極大壓力。西班牙《阿斯報》更報道，皇馬教練施丹準備同佢割席，明年1月打算收購AC米蘭門將基安盧基當拿隆馬頂替。

G

MayuG

你地唔sick波

躝啦垃圾

Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯於周六西甲馬德里打吡保持0失球，賽後暗嘲批評他的人不懂足球。

皇家馬德里作客以0:0賽和同市宿敵馬德里體育會，除了以7戰4勝3和15分繼續排在榜首之外，更是教練施丹兩度執教下，首次連續3場比賽保持清白之身；皇馬之前以分別以1:0、2:0擊敗西維爾、奧沙辛拿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）在2018年加盟皇馬後，一直被批評表現不濟。他在這3場比賽，對馬體會及西維爾皆正選披甲，當中鬥床單兵團更是倒戈相向，可說是吐氣揚眉。

對於周中被新兵阿希奧拿頂替及種種批評聲音，這名27歲比利時國腳說：「這不會影響我。我只會跟懂得足球的人分析自己的比賽，我只會跟我的教練及隊友討論。」

退休了

世3係咪因為焦慮症搞到暴飲暴食變肥仔

艾利奧拿係租用？

施丹親生仔去咗邊?

真係sick 波

肯定係俾拉莫斯撞到腦震盪搞到有焦慮症喇
最衰都係拉莫斯

On9 有navas唔用

焦慮症好難好返的，呢獲你仲唔冚家剷？

皇馬同共產黨一樣 佩雷斯一日仲要管 皇馬唔會翻到身

rip

抵啦
放走keyword

當拿龍馬咪一鳩樣
不如好好地 去用個賓仔過渡下
可能好啲

買迪基亞啦

賣左個一年入50球嘅C朗
買返個一年失50球嘅焦慮病龍

死得其所

在國家隊，高圖爾斯是世界盃最佳門將。在皇馬，他卻飽受爭議。比利時門將教練坦承自己想不通：「他在國家隊時總是處於最高水準，但在皇馬卻遭遇了迪基亞綜合症，這很奇怪。」迪基亞（David de Gea）在國家隊表現差到變替補，在曼聯就一直表現不俗，他和高圖爾斯的情況是調轉的。

卡勞開心啦，大好青年俾你jer死

班管理層買開入球大,入唔到人俾人入

皇馬教練施丹準備同佢割席

三連冠個主席係邊個

快撚d讓個位比米奴烈啦垃圾

會唔會有版本係焦慮發作，拎支棍出黎往死裡打
施丹係旁邊叫「瘋了，瘋了」

唔係話我轟唔賣垃圾架咩？

皇馬真係好撚戇鳩
見人國家隊打得好即買 但又嫌唔夠星味
一路用一路騎牛搵馬 迪基亞買唔到 買到個二五仔就即刻賣走 點知廢既 而家仲要有病 又要急撚住搵救兵
見到拿華斯真係好撚心痛，睇佢psg對住25個招積樣真係好撚柒心涼

慘

抵撚死 25仔

拿華斯咁好用唔要 要件垃圾

err......er......er......

踢得差就話自已有焦慮症

最sick守龍

拉莫斯害

25狗

咁慢慢醫 醫好先出

會唔會變小丑

抵啦

古圖斯愈廢，迪基亞愈強大

好似季尾可以買斷